羅冠聰 那天我揹起背包，拉著手提行李箱，走進了機艙，往未知的未來飛去。

羅冠聰 Nathan Law
16小時 ·
那天我揹起背包，拉著手提行李箱，走進了機艙，往未知的未來飛去。

目的地，是倫敦。

－－－－
飛機緩緩降落，萬里無雲，綠野和高矮跌盪的樓房並排在一起，繁鬧的市中心與郊外荒野的距離，在高空中觀察是如此接近。

踏上了陌生的土地，為著人生的新階段籌謀。直到現在，對於日後的路，還是充滿未知。

而我們每個個人的選擇，或多或少也包含著更闊更廣的考慮－－人生，並不只是為自己而活。這個決定亦然。

近日選擇相對低調行事，是希望從不同渠道先了解、評估風險，再稍打算。今日，是要公開的向共產黨表示，我會繼續香港抗爭運動的國際線工作，繼續講出真相。

決定出走時，根本沒有時間好好想「未來」。也許每個香港人，都因為政局動盪而失去想像、計劃的能力：連自己下次遊行、上庭會否蹲監牢都難以預料，又如何想日後的人生？

只能夠Be Water，隨新的狀態機遇，在最適合的崗位工作，才能找到生機。

這陣子，一直在公寓內接不同的訪問，有很公開的，也有很隱密的。但不若而同都是呈現著一個訊息：香港人，永不放棄。

清醒的香港人都明白，我們並非各散東西，而是各有準備，在同一片戰場上延展戰線，來應對最新、最兇險的形勢。

謝謝各位的祝福，長路漫漫，在27歲的今天，仍處於迷霧之中。一向都沒有慶祝生日的習慣，自從3年前的今日成為劉曉波先生逝世的日子，更難言歡慶。

最大的心願，是希望香港安康，香港人平安。

這陣子，一直在公寓內接不同的訪問，有很公開的，也有很隱密的。但不若而同都是呈現著一個訊息：香港人，永不放棄。

手足加油

連登仔：BNO走佬當手足係Condom
同樣連登仔：羅冠聰要走佬好慘